想請教各位巴打絲打有冇瑪嘉烈WiFi

老婆入左院 想問下有冇wifi
但我冇用 唔敢問護士
跪求大家

護士肯定話無 唔洗問

絕對明白啦

一定話冇

成日話電磁波干擾儀器運作, 點會話有

仁安醫院 法國醫院有🤡

私家又點同

去鴨記買數據卡。

同意